大婚之日遭7男剝光豬狂咀 支那新娘崩潰淚訴婚鬧慘狀

支那大陸頻傳低俗婚鬧事件，不少賓客假借「鬧洞房」、「熱鬧一下」的名義，對伴娘、新娘毛手毛腳，讓美好的大喜之日成了公然性騷擾現場。一名大陸網友近日發文，曝光多名新娘遭到婚鬧的慘痛經驗，呼籲新郎要懂得保護自己心愛的人。

支那網友「一地金啊」撰文揭露多名新娘的慘痛婚鬧經驗，其中一名女子「白玉」和男友相戀 8 年終於修成正果，她和許多女孩一樣，嚮往一場有著鮮花、掌聲、祝福的體面婚禮，沒想到竟是一場惡夢。

婚禮當天，白玉凌晨就起床梳妝，但上午 10 點她就被鎖死在新房裡，一群陌生男子闖進房裡把她壓在床上，還有人趁亂親她，甚至企圖扒下她的婚紗，白玉只能拼命用手護住胸前，淒厲地呼喚丈夫，但丈夫早就被親友拉去陪酒。最後，白玉被脫得一絲不掛，比起新娘，更像土匪搶來的女俘虜，而當白玉無助地在房裡被蹂躪時，長輩們卻在屋外直說「年輕人真會玩，這婚禮辦得好，熱鬧」，讓她備感羞辱、怨憤。

文章中也提到許多離譜婚鬧事件，曾有公公藉著醉酒強吻兒媳，還有長輩自誇「老當益壯」在新娘衣服裡塞東西，還伸手捏胸、摸下體。

此外，伴娘也成了婚鬧中無辜的受害者，不僅性侵事件頻傳，更曾鬧出人命，許多女孩害怕這樣的低俗婚鬧，即使是好姊妹結婚，也不敢去當伴娘。部分家庭為此還聘請妓女當「職業伴娘」，但她們也抱怨「職業伴娘」的錢難賺，常常胸部被抓得青一塊紫一塊，私處也被抓到流血，「好多性工作者到了現場，才發現自己是羊入虎口，即使不給錢，都不想在婚禮上多待一秒鐘」。

「當事人覺得好笑，才算玩笑，否則，就都是純粹的惡。」文章最後呼籲，婚鬧並非婚禮的必備節目，希望所有新郎都能保護好自已的新娘。

大陸人結婚係班新郎痴撚線變撚態
香港人結婚係班新娘痴撚線變撚態